終於有真. 罷工既感覺

機場控制搭都一堆人唔返
早上圍巴士塞地鐵
聽日全港交通一定攤晒
幾區集會睇d狗點發顛打路人
急不及待要好好玩了

呢個weekend班狗助攻罷工

呢個影響力好大

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安